介唔介意比老豆老母見到自己裸體？

For example, 如果你係男，介唔介意老豆見到你裸體， 女介唔介意老母見到你裸體？講緊同性唔係男既比老母見到，女既比老豆見到

介意 正評
唔介意 負評

細個你老豆老母睇唔少

介意

細個有邊個未睇過？
問準啲 大個咗介唔介意

利申介意

細個老豆幫我沖涼添
利申 女

試過同老母一齊浸溫泉 好尷尬

我老竇有一日飲醉咗酒
無啦啦話細個嗰陣時奶過我個閪
都唔知佢9up定講真